啱啱 見到隻曱甴諗住打佢個下

突然係轉角彈多隻識飛嘅出嚟，兩隻嚇走咗
一隻飛返轉頭，一隻就猛沖
兩隻匿埋晒
搞咗一輪
唔見晒
佢哋都唔撚出嚟
激鳩氣

班緊馬...一陣有幾萬隻搵你

一點絕！

佢地依家扑緊野...
你大獲了😵

Good post

用黑旋風啦